白兵開始籠絡共碟

快啲抵制大埔年宵

推

共碟s

班友越黎越分化

我發現到啦

仲唔係共碟？

全球捉鬼